點解SHAW咁撚YO？？？

唔覺

miu miu gap gap gap

尋日係太子見到佢